大學生都要做保安,邊個責任?

我收到風, 朋友朋友的細佬, 大學(7大其中一間)bba畢業, 搵唔到工, 做住保安先. 估唔到大學生都要咁

屌你老母,班死人狗官同政府

做保安有咩問題？

我都做過
辛苦過地盤，時間長又唔hea

我18歲中六畢業開始做屋邨保安，做左一年幾，而家做停車場保安

你做咩類型盤？

大學生唔做得保安？

有人逼佢做保安？

七大

保安好失禮咩

叫做物業管理會唔會好聽d

三大=ust
七大=lu
八大=ou